港股升爆艇 美股妹妹下

跌撚完未啊

美股妹？ 樓主弱智

玩一日美股=玩一個月港股

港股爆升都係得果堆

其他都一樣係妹妹下

You all in TSLA?

美妹堆penny stock日日10%咁爆

樓豬係咪走左去買美國銀行股?

美股先升到7彩

琴晚隻富途FUTU升左20%

ocgn由2蚊妹咗三日先上18蚊
美股正垃圾

港股先妹 可以橫足一日

但佢落返12呢
但都執左唔少

騰訊美團港交所京東屌打faamng

一日二三十%叫妹？

你係調轉左？

港股今日升30%先上到TOP20
算係咁

Tsla

TSM